Kdybych měla množství peněz a času, cestovala bych hodně a vždicky točila bych filmy o těch městech, kde jsem byla. Ješte v dětství jsem (ys. Jsem moc ráda pozoruju oblohu v noce a myslim na daleké hvězdy, proto koupila bych dalekohled nebo celou hvězdarnu a každu noc mohla pozorovat hvězdy ještě bliž. Mám moc ráda drahé kameny a klenoty, a kdybych nebyla omezena množstvím peněz, sbírala bych kolekcie: smaragdy, diamanty, alexandrity a taky m šperky ze všeho světu. Ale to jenom pro mě. Finansovala bych různe dobročinné aktivity. Podporovala bych rozvoj kultury na Ukrajině. Jak to se řika: "Nemysli na to, co tvůj stát může udělat pro tě, mysli na to, co ty můžeš udělat pro něho". Doufam, že něco z toho seznamu udělaju a bez množství peněz a času.
